\documentclass[a4paper,twoside]{book}
\usepackage{fancyhdr,color,play,lib}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[babel]{csquotes}
\MakeAutoQuote{«}{»}

\definecolor{colorlink}{rgb}{0.380,0,0}
\definecolor{colorcite}{rgb}{0,0.447,0}
\usepackage[colorlinks=true,
    linkcolor=colorlink,
    citecolor=colorcite,
    pdftitle={Un super bouquin sans nom},
    pdfauthor={JLR},
    pdfsubject={Absurde}]{hyperref}

\title{Un super bouquin sans nom}
\author{Jules \and Lorenzo \and Rémi }
\date{\today}

\begin{document}
\frontmatter{}
\maketitle
\tableofcontents

\chapter*{Le mot des auteurs}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Le mot des auteurs}
\input{mot_des_auteurs.tex}

\chapter*{Préface}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Préface}
\input{preface.tex}

\chapter*{Résumé pour les critiques préssées}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Résumé pour les critiques préssées}
\input{resume.tex}


\mainmatter
%~ \def\chapitrename{Scene}
\def\partname{Tome}

\part{La Fin Des Haricots}
\input{tome1/1.tex}
\input{tome1/2.tex}
\input{tome1/3.tex}
\input{tome1/4.tex}
\input{tome1/5.tex}
\input{tome1/6.tex}

%~ \part{Le haricot mystérieux}
%~ \part{Le tour de la galaxie en 80 secondes}

%~ \appendix
%~ \def\partname{Partie}
%~ \part{Appendices}
%~ \chapitre{Droits d'utilisation}

%~ Cette création est mise à disposition selon le Contrat Paternité-Pas d'Utilisation Commerciale-Pas de Modification 2.0 France disponible en ligne http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.0/fr/ ou par courrier postal à Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California 94105, USA.


\end{document}
